(101賀佢老母) 全體香港巿民 感謝 勇武 前線對抗極權

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push

光復香港
時代革命

感謝所有勇武， 和理非， 文宣組， twitter reddit戰線手足！！